當你發現在背後原來有人一直為你傷心

原來這種感覺是如此的